陳松青算唔算港版華爾街浪人？

佳寧系搞咁大壇pump and dump可以冇事，最後都係坐幾碌
之後殺埋伊巴謙都冇事（傳聞）